如果你係陳同佳，你出獄後會做乜？

我會寫自傳. <一頂震驚十三億人的綠帽>

去台灣邊首

大叫「光復香港 時代革命」保平安

整容

脫墨

七十億人先啱

上黎連登屌哂你地老母

可能上前線

去搵經理人請槍去日本寫小說，之後以日本犯罪小說之名賣返香港等亞太區
只要跟少年A條路就可以發達

去做狗

到底聽日會唔會有活動

DLLM
請特區政府安排相關手續=自動送中
逃犯引渡條例翻生